{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017478",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/EENK/GM0022082592462/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "VERONA Logo Pattern Shirt - Pink"
    },
    "text": "ブランドEENKの女性用VERONA Logo Pattern Shirtです。 メーカーはEENKで、商品番号はFW22/QQ2964EK1Xです。 このシャツはピンクカラーになっており、トーンオントーンロゴのジャガードパターンがポイントです。 ウエストラインが少し入ってフェミニンなムードを演出します。 また、同じ素材のスカートをセットで着用してセットアップ演出が可能です。 この製品の素材は表地なら100%です。 このシャツは手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあります。 また、漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておいてはならず、ドライクリーニング時にボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。機械乾燥の際、製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥してください。 また、摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツのブランドは何ですか？",
            "answer": "このシャツのブランドはEENKです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このシャツの商品番号はFW22/QQ2964EK1Xです。"
        },
        {
            "question": "このシャツのカラーは何色ですか？",
            "answer": "このシャツはピンクカラーです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの特徴的なパターンは何ですか？",
            "answer": "このシャツの特徴的なパターンはトーンオントーンロゴのジャガードパターンです。"
        },
        {
            "question": "このシャツのウエストラインの特徴は何ですか？",
            "answer": "このシャツのウエストラインが少し入っており、フェミニンなムードを演出します。"
        },
        {
            "question": "このシャツと同じ素材のスカートはセットアップできますか？",
            "answer": "はい、このシャツと同じ素材のスカートをセットで着用してセットアップ演出が可能です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このシャツの素材は表地なら100%です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このシャツは手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時に生地が損傷する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニング時に注意するべき点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニング時には、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このシャツは水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がつくと、色移りや変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥はできますか？",
            "answer": "機械乾燥の際、製品が損傷する恐れがあるため、必ず自然乾燥してください。"
        },
        {
            "question": "摩擦に注意するべきですか？",
            "answer": "はい、摩擦によりほつれや毛玉が発生することがあるので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 460
    }
}